Emma vond het echt tijd thuis; het bezoek had reeds lang geduurd; en op het onderzoek naar horloges, zoveel van de ochtend was verdwenen, dat mevrouw Weston en haar metgezel verlof ook, kan zich slechts te lopen met de twee jonge dames om Hartfield gates, alvorens zij zich uit voor Randalls.
